{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Ma langen taevast ja te v√µite minus m√§ngida, aga te peate end kimbutama! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on k√ºlm."},{"text":"Minuga saab teha lumepalle."},{"text":"Ô∏è Olen valge."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Tulen taevast alla ja teen k√µik m√§rjaks. Sa vajad vihmavarju! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kukun pilvedest."},{"text":"V√µin t√§ita lompe."},{"text":"Ô∏è Taimed vajavad mind kasvamiseks."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen suur ja s√§rav ning annan sulle soojust ja valgust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Olen p√§eval taevas."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"Ma olen v√§ga kuum."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Lehti liigutan puudel. Vahel olen √µrn, vahel tugev. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √µhk, mis liigub."},{"text":"Ma v√µin su m√ºtsi maha puhuda."},{"text":"Ô∏è Minuga saab lennata lohega."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Vahel toon vihma! Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lambad."},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."},{"text":"Saan vihmaga hakkama."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"M√§gi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen suur torm, kus on palju tuult ja vihma. Vahel on √§ikest ja v√§lku! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen hirmus."},{"text":"Ô∏è Sa peaksid sees olema, kui ma tulen."},{"text":"Teen valju h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen v√§rviline kaar taevas, mida on n√§ha p√§rast vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"Sa n√§ed mind, kui p√§ike paistab p√§rast vihma."},{"text":"Ma olen ilus."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Ma olen tillukesed j√§√§graanulid, mis taevast langevad. Ma v√µin p√µrgata, kui ma vastu maad l√∂√∂n! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen j√§√§st tehtud."},{"text":"V√µin p√µrgata"},{"text":"Ô∏è Olen nagu k√ºlmunud vihm."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Mul on v√§ga palav ilm, kus pole pikka aega vihma, kuivatan taimi ja maad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga kuum."},{"text":"Taimedele ma ei meeldi!"},{"text":"Ô∏è Juhtun k√µrbes palju"}],"options":[{"label":"√úleujutus","isCorrect":false},{"label":"P√µud","isCorrect":true},{"label":"Blizzard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen p√∂√∂rlev √µhusammas. Olen v√§givaldne keerlev tuul, mis v√µib h√§vitada k√µik minu teel oleva! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen v√§ga ohtlik tuuleliik."},{"text":"Peaksid minu eest keldris peavarju v√µtma."},{"text":"N√§en v√§lja nagu lehter."}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":false},{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Monsoon","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning paadid seilavad minu peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga-v√§ga suur."},{"text":"Paadid h√µljuvad minu peal."},{"text":"Palju loomi elab minus."}],"options":[{"label":"J√µgi","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"J√§rv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun ookeanip√µhjas v√§ga aeglaselt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen aeglane liikuja."},{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"Vahel s√º√ºakse mind salatites."}],"options":[{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false},{"label":"Merikilpkonn","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Ujun ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju relvi, mis mind aitavad."},{"text":"M√µned s√∂√∂vad mind grillitult."},{"text":"Ma v√µin tinti pritsida!"}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur teravate hammastega kala. M√µned inimesed kardavad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kiskja."},{"text":"Mul on ridasid ja ridasid hambaid."},{"text":"Inimesed n√§evad tihti, kuidas mu uim l√§bi vee l√µikab."}],"options":[{"label":"Kuldkala","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen imetaja, kes elab ookeanis ja teeb kl√µbisevat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga s√µbralik ja m√§nguhimuline."},{"text":"Ô∏è Kasutan kajalokatsiooni oma toidu leidmiseks."},{"text":"H√ºppan veest v√§lja."}],"options":[{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Morss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen v√§rvikas kodu ookeanis, mida ehivad pisikesed loomad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Paljud kalad elavad minu l√§hedal."},{"text":"Olen tehtud v√§ikestest luukeredest."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen suremas, sest ookean l√§heb liiga soojaks"}],"options":[{"label":"Laevahukk","isCorrect":false},{"label":"Korallriff","isCorrect":true},{"label":"Kelbimets","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen hiiglaslik mereolend, maakera suurim loom, kes laulab √ºksildast laulu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vaala t√º√ºp."},{"text":"Minu laul on v√§ga s√ºgav."},{"text":"Toitun peamiselt pisikestest krevetilaadsetest olenditest."}],"options":[{"label":"Suurep√§rane valge hai","isCorrect":false},{"label":"Sinivaal","isCorrect":true},{"label":"Hiiglaslik kalmaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen tasane kala, mis sulandub kokku ookeanip√µhjaga. Mul on m√µlemad silmad √ºhel pool keha! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu silmad on natuke ebatavalised."},{"text":"Mind v√µib olla raske m√§rgata."},{"text":"Minu kuju on nagu praetud hommikus√∂√∂gil."}],"options":[{"label":"Merikurk","isCorrect":false},{"label":"Meduusi","isCorrect":false},{"label":"Lest","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen t√µusude ja maakera keerlemisest tekkinud tugeva, keerleva veealuse voolu t√º√ºp, m√µnikord v√§ldivad laevad mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Keerlen ringi."},{"text":"Olen v√§ga v√µimas vool."},{"text":"Ô∏è Olen ka ilman√§htus, mis v√µib juhtuda maal"}],"options":[{"label":"Ripi t√µus","isCorrect":false},{"label":"Tsunami","isCorrect":false},{"label":"Mullivann","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen koht ookeanis, kus on v√§ga-v√§ga pime ja elavad imelikud olendid, kelle kehal on tuled. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alati on √∂√∂, kus ma olen."},{"text":"Minus helendavad m√µned kalad."},{"text":"Olen mere p√µhjas."}],"options":[{"label":"P√§ikeselised madalikud","isCorrect":false},{"label":"Kesk√∂√∂ tsoon","isCorrect":true},{"label":"Madal riff","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}]}